真 期指，期權 whtsapp group

見無個搞得成，我搞喇

你地加我, 我add你地入 group

68179200

溫書啦你

push up bra

push

push la

巴打有冇幾招過下 買之前洗唔洗計哂greek？

升

up

up up

上

留名

快 d

頂

廿